如果中共要香港變成大陸城市一樣，就唔撚配高樓價高人工

以前就話一國兩制，而家一國一制就唔撚配有

樓價就應該一樣高
你睇大陸樓價就知

但人工就隨時回落就真
尤其私人市場

內陸平

政府工應該每月數百元

放心 而家D樓好多係大陸資金 佢地唔會做底佢
但 人工就可能

最緊要公務員睇齊大陸人工

減公務員人工，沉默懦夫當然無問題

警察一減人工就好睇

唔會係警察先
因為要搵佢地執髮
不過到時警察減人工都不遠矣

點解人工會隨時回落?
有可能咩?

外資走
整體市場錢少左
點都有影響

我諗唔會有太多外資走
大把外資想同中國做生意, 就係香港落腳
就算有部分外資走, 其後都可能有其他中資/ 外資補上, 而且最重要就係樓價唔會大跌, 一跌少少就有人買入, 除非唔再有人買樓, 而樓價大跌, 令香港經濟下跌, 人工就應該最直接要減

無左司法獨立保護，香港就未必再係最好既落腳點，去新加坡好過啦

正常情況係咁
不過呢年加速太快
連有險可守都突然變大陸法
商業始終淨係信法律
好難好樂觀

如果香港都行埋大陸法
上海會唔會比香港更接近大陸市場呢

咁就唔知係新加坡同中國做生意, 會唔會係香港咁方便啦

我就覺得外資未必會理我地香港人既自由
對佢地來講賺到錢就得

雖然上海係比較接近大陸城市, 但係香港目前資金流動性應該都會比大陸城市好, 自由兌換果D, 集資果D
加上換左個外籍既港交所主席 (我覺得係中共就係想借個外籍港交所主席去留外資) , 應該都比到D信心外資既人

應該係話既然香港同中國冇分別，同中國做生意點解唔直送開係北上廣深，人工租金都平好多。亞太區總部就會移去新加坡。

香港暫時仲係資金流通容易
呢點同意既

唔好咁天真，你覺得廣東省香港市係一個好好既落腳點?
人工貴租貴員工連支語都未講得正
仲係2019年6月前既香港特別行政區就ok
而家我直接係廣州設點咪一鳩樣
成本仲低好多

p.s.但樓一定唔會跌，撐你
真香港人走幾多都唔會夠蝗落黎既速度，仍然供不應求

我覺得因為香港資金流動性比較高, 係個集資既好地方
係個金融中心, 呢D野暫時香港仲係比大陸優勝既地方